覺唔覺去7仔ok增值既人好撚on9???

又吾消費 又阻撚住人買野
自私到仆街...

覺唔覺打吾字既人好撚on9???

你咪打左

增50都好戇鳩

所以去ok就唔on9?

真。。搭2-3程車又增過
係咪弱智？

肉酸仔

無自動轉帳真係柒少少既又

覺唔覺樓主老母好撚肉酸??

唔覺

臭雞shut up

sor lor

頭先去7仔增值200
收銀條友目測米五，戴帽睇唔到樣
聽到我要入錢就"接"我一聲
應該唔係樓主掛

秒

覺

係我 點？
死中坑

中坑著背心增100
me入200著西裝
咪點錯相ok？

你中坑金融狗 仲要冇乜頭髮
屌你老味

做咩係要屈我中坑

我淨係知樓主老母好肉酸

吾你老尾

冇屈 有手足爆你大鍋

who ar

唔開名 你啲中坑冇性

吾你老母

覺唔覺得吾同唔 左同咗 既同嘅 都唔識分嘅好撚on9？？？

分你老母

惱羞成怒

驗眼啦

咁我知邊個了

覺得自動增值先係高人一等？

每次負完有得嘟都會暗爽

好波！

支持樓主以後見到7仔增值既人見一個屌一個

次次心中暗屌 佢地完全啞撚晒

我係鍾意去7仔ok增值呀，吹呀?
咬我吖笨?
唔去便利店增，咁下次去你屋企增好冇?

嗰部用左廿年嘅增值機會刮花張咭
又一定要入50/100紙
我次次去七仔都係隊張500俾佢入300嘅

肉酸仔今次好波

一齊反粒水狗？

@老貓再世_

踩港撚為左踩港,重可以搵幾多on9理由?

所以你好撚on9

唔得，我同佢燒過王子

我次次都增50$ 用幾個星期

咁香港人應該十個有八九個都係on9
但唔見得樓主高汁得去邊喎

十個香港人都係自動增值
你一定係新移民

負評 上一頁

btw建議樓主下次同啲客講
部機壞咗，增唔到值
咁下次你咪唔駛幫人增值囉

新你老母
我係懶得搞自動增值呀
吹呀?

吾你老母啊。識唔識字㗎。

講得好 樓主唔屌唔得

樓主有嚴重弱智 唔好怪佢

打埋右未？

多數窮撚先淆底唔敢自動增值

樓主肉酸仔

聽講樓主老母好肉酸

自動增值係成人先搞得
咁全港所有中小學生都係窮人啦

吾覺

自認中學生呀傻仔?

肉酸又發作

你中文卷一攞level幾?

做7仔就同人增值啦

咁你點解無自動增值呀

樓豬係咪去開地鐵站幫張小童八達通入20蚊？

懶得搞咪唔搞囉
本身都有學生優惠
依家出入基本上連自己八達通都唔駛點用
自動增值都唔急住搞啦

要便利店員工放下身段浪費精神時間幫一位只增值八達通而不在店內消費確實不公。
我對於閣下遭遇感到遺憾。
本人建議閣下作出抗爭：
直接致電店鋪擁有人反對提供增值服務。
如抗爭未如理想，直接離職、自立商店並公告天下永不設立增值服務。代全港一眾便利店職員表達不滿。

祝君成功

樓主做便利店？

轉數快到，巴打係未細細個就比人讚好聰明，但貪玩個d人黎？

好想知樓主依家咩學歴、人工有幾多

今時今日仲要等l去排隊增值真係好撚on9

覺唔覺波台狗仔好on9

agger

俾樓主一人拖低曬

增值可以幫到店舖多啲流動資金，其實雙贏吖

人地中意增值幾錢同喺邊度增值關你叉事 。7仔有咁嘅服務點解唔用得。話人自私唔消費乜乜柒柒，講到尾其實就係唔想條隊咁多人要排隊 。

便利店多啲定狗鐵站多啲

點解要幫

100% 狗鐵最多

去地鐵站入

關你撚事

呢層唔清楚
我知道既係 ，波台足球區最多

781負評

咪就係

樓主要屌就屌你老闆向客人提供增值服務啦

咁樣就叫on9, 咁啲人成日走入啲店舖問有冇得增值咪仲on9

又係呢啲無奈post

早餐同lunch時間排隊交幾十張電費單乜柒單仲戇鳩

呢啲叫ON撚9

其實一嚟就比一張紙幣增值 3秒內就增值完
係有啲人搬晒全屋既硬幣嚟增值

如果論唔消費又阻住人 應該係帶幾十張單黎繳費嗰啲人
仲有俾支付寶都好煩 有時部機要等成分鐘先load到交易成功

利申之前711parttime
不過冇乜所謂 都係照做姐

好on9
支那寶都要喺7仔增值

覺唔覺八達通設增值上限好撚 on9???

迪甘斯都去

所以我去ok

啱呀樓主 窮人先用八達通 我平時出街有專車接送嘅

你當大角咀，慈雲山啲人死嫁？

增值唔撚係消費阿？

唔去ok,7仔可以去邊到增值？

連登真係要改名做child登

sorry阻住你收錢

自動增值

以前未有自動增值，都好似只可以去便利店，無可能下下去地鐵站增值

尤其是係去入點數嗰啲傻hi

哦~話比老師知

香港多得你啲憤世嫉俗撚唔少，乜都屌一餐
附近冇地鐵站咪去便利店增值囉，便利店唔增得值啊家下？你咁撚把炮咪下下俾現鈔搭巴士囉
增個值都要屌一餐，唔喺MTR增就喺便利店架啦，關你撚事咩垃圾

返波台吠啦屌你老母

去7仔ok買貴嘢先係最柒同on9

今時今日唔自動增值都係on9仔

我有個中同 每次增20

你都戇鳩

關你撚事？

即係我得一張50蚊同負錢八達通的話，係唔比搭巴士？

唔用信用卡都要比人叫on9仔？

收嗲啦肉酸仔

樓主唔想幫人增值咪唔好做7仔
中小學生老竇老母唔幫佢地增值又怪人咯
好心你唔好再搞到連登越嚟越似child登

樓主所作所為好肉酸

咁去搵樓主老母增值

俾心機做好你既七仔啦

吹呀

樓主做庇護工場 我係佢上司

去大家樂增

似樓主你咁撚on9

字都唔識分 要做好7仔 樓主應該有啲難道

樓主真係返緊庇護工場 唔好怪佢

咁辛苦你睇緊佢 吾好比佢再亂上連登

連登仔

自動增值得$500有時會唔夠用
去郵局寄下嘢又用幾舊水
唯有去便利店增值

系

頭先應該見到樓主，我企你後面，個樣幾靚仔，有啲似嗰位youtuber笑波子，仲要生得幾高大下，應該高過曾志偉小小，仲幾斯文下，講嘢陰聲細氣，兩個店員輪流問咗3次先聽到你想增值，臨走樓主仲好有型咁細細聲講咗句，下次我再嚟增值都仲聽唔到我講嘢嘅話就屌晒你地老母，好撚霸氣

真係人唔笑 狗都吠啦 樓主真係好撚戇尻

增值唔算消費？

唔計你個吾字
其實係
2018年仲拎住張一百蚊走入便利店話唔該增值
老人家小朋友都算
後生仔既話真心on9
填份form visa master auto add credit啦

波台狗又攪事

打撚埋右未呀

最on 9係攞500同1000增50

自動增值一日得一次quota 行成日街又keep住用八達通好快嘟哂嗰200蚊 咁返屋企之前入返啲錢搭車有問題？

而家香港人斤斤計較

加油啦 十萬個為什麼

Sor 樓主有重度弱智

點解樓主可以咁智障？

因為有個肉酸老母生佢出嚟

同意！！
自動增值先係皇道

返你既庇護工場

唔好再玩針對！

增值勁快
交乜費物費嗰啲先阻

狗鐵包埋旅客，100%最多
每個counter閒閒地一段時間都2-3皮

唔明點解可以忍受到冇自動增值咁唔方便

覺
但都負皮
吾你老母

應該係冇信用卡既小朋友

咁小朋友、師奶、阿叔冇自動增值都算正常，但係正常返工時間坐車都仲有人拍卡負數拍唔到

最鐘意阻住你
你吹咩？

你咁大隻吹你唔漲

你基

ha

7仔同ok推出免費增值服務就係引多d人行入去
希望d人順便買野
五個增值既有一個順便買野已經夠賺

好似係

你覺唔覺夠未呀？個腦裝屎㗎？
即block

世界情色王係狗

仲要係粒水狗

仲要係25狗

未出戰姐

一句講曬 肉酸定世青

世清群埋班垃圾 例如你,agger路
已gg-0-

你又好好

我永遠支持佩清

世清眾叛親離

識唔識字
唔係講緊人流人數

樓主on9無極限
你咁講法不如取消埋繳費呀

.

因為樓主真係智障架

樓主我支持你, 不過群情激憤，你自己都係小心d

樓豬做開柒仔

push

獌狗閪諗嘢係唔同啲

？

?

垃圾港鐵d增埴機只可以增50,100
唔去7仔ok增埴 = rubbish

樓豬柒左

去 柒仔 ok 交費先on9
頂撚住

識玩一定係用eps 買最平嘅嘢 再順便拎錢
然後再用筆錢增值

好心用aavs la

推一推

喺客務中心增值$10一定係最戇鳩

係

樓豬做7仔

陰功 日日見佢收工執7仔過期麵包返去食

有咩問題
利申入開$50

你做油麻地7仔？

揸開車通常有多張八達通入車場 而第二張八達通又做唔到自動增值 咁又少搭地鐵懶落站 咪去7仔 OK 增...咁又有無問題？

我話你條女係雞啊

佢撚有女咩

你條女三萬蚊過夜

吾你老母呀柒頭

本身無自動增值都係戇鳩

你最撚on9

笑4

去開VANGO增

又推返上黎

我代樓豬向大家道歉
牠是我屋企隻狗 天生弱智兼生愛滋
有啲痴線 經常亂吠人

痴撚線

好心你帶佢人道毀滅啦
帶出街影響市容咩

就快賣佢返大陸比人吃

做過7仔表示增值完全無問題

但唔好全用銀增100
仲要係已經排左條龍嘅情況下
仲要唔係分好d銀而係倒出黎

好

出呢啲膠post
不如諗吓點用你個死人腦

岩牙

狗邊有人腦 吾巧挽la ching

狗腦就有

樓豬好撚on9

食得咸魚抵得渴 唔放部機係度 d人連入你間鋪都唔入

爆

狗

Boom

Bang

負皮有冇可能過4千

關你撚事咩 增個值都要比人鬧

7仔都唔請樓主

其實入去增值,佢地有冇佣抽.

你咪on9仔囉

Sor9 錯post

覺 特別係樓主

成日幫人增值 覺得好煩

而家仲有人用八達通既咩?

我覺

係鍾意阻鳩住呀

點洗錢都要你管？

負皮4000

On9

去ok都要排長龍夠on9 你又排？？？

我代樓主向你道歉 佢係弱智的 對唔住

樓豬牠天生弱智
原諒牠吧

好on9

4000

我到而加都會去OK 7仔增值啦
我點樣增值關你撚事

Yes

好有恆心

我最鐘意去7仔增值
一次增兩張 每張各增5舊
每次比50蚊佢入 你吹咩

我琴晚去買包煙佢個傻仔嚇撚到手都震埋

你唔好話去7-11拎錢仲ON 9,買少少野仲要係收銀機拎錢比你

你就是on9

Haha

2019年繼續推到樓主老母出黎做雞找數

邊到增值可以無甘on9?

樓豬應該係比人強姦完會講多謝嘅人

去增值都覺得ON9既事,
一睇樓主就知係, 超級死毒撚黎

點啫 返嚟未啫 皇家蘇斯達你都輸得 唔死都冇用呀屌你老母

增值都唔比

搭電車番工既表示⋯⋯

世巴仲推緊

樓豬做7仔 你班友增值令佢工作量多左

hi

hi 世清

隻狗比負皮

佩雷斯主席你老母俾狗屌啊

米牙喂

7-11有没卖卫生巾? 肉酸老母流水

老老柒柒，關你撚事？
咁撚威唔好要張八達通囉

火暴

hi世清

收

八達通張嘢本身就憨撚鳩啦，亞洲數一數二柒。

推

樓主膠力唔錯，世清望塵莫及

所以話你呢o的柒頭皮窮撚思維真係抵你窮一世。

充一次值，每500數就賺1至2蚊。
一日有500人充值都值一千蚊。
而且係幾近零成本，但有大量現金流。
一日全港7仔 同ok充值量加埋可以有幾多cash flow ?? 咁簡單o既財技都唔識，返鄉下耕田啦。。

你估我想，窮呀diu

究竟世清有幾憎佩清

張八達通放係車用嚟入村入停車場
廢事搞自動增值多數落車去711入200算

人地7仔有增值服務
人地要增值關你撚事？
咁撚趕去過第二間啦

我次次增500吾洗找

7-11幾時請特殊人士反工??g持下

冇人增值 你點開工

7-11有冇賣遮

痴孖筋 大快活又做蝕本生意

《食物業規例》（第132X章）（規例）第10B條規定，任何人不得將狗隻帶進任何食物業處所內，並訂明任何從事食物業的人不得明知而容受或准許狗隻在任何食物業處所內出現，除非該等狗隻是導盲犬，或執行法定工作的狗隻（如警犬）。違規人士一經定罪，最高可被判罰款10,000元及監禁三個月。

陰功 個post 4千幾負皮
狗隻歧視

自動增值好易洗大左